不知名藝人既腳趾

咁核突就咪穿露趾鞋啦

咁核突

狗陰白骨爪

呢啲露趾高跟鞋真係好撚淫

有無人好憎呢d腳趾
狗也不屌

鳳爪

呀婆妹下妹下

見到即刻扣佢50分，唔係馬生個隻，係真係扣分

照奶我奶呀奶呀奶